/* 
  Localization.strings
  APIExample

  Created by 张乾泽 on 2020/10/7.
  Copyright © 2020 Agora Corp. All rights reserved.
*/

"Join a channel (Token)" = "实时视频通话/直播(Token验证)";
"Join a channel (Video)" = "实时视频通话/直播";
"Join a channel (Audio)" = "实时语音通话/直播";
"Local or remote recording" = "本地/远端录制";
"Live Streaming" = "RTC实时直播/主播/观众";
"RTMP Streaming" = "RTMP旁路推流";
"Media Injection" = "流媒体注入";
"Video Metadata" = "SEI消息";
"Voice Changer" = "美声/音效";
"Custom Audio Source" = "音频自采集";
"Custom Audio Render" = "音频自渲染";
"Custom Video Source(MediaIO)" = "视频自采集(MediaIO)";
"Custom Video Source(Push)" = "视频自采集(Push)";
"Custom Video Source(Multi)" = "多路视频自采集";
"Create Video Track" = "创建采集Track";
"Destory Track" = "销毁Track";
"Custom Video Render" = "视频自渲染(Metal)";
"Quick Switch Channel" = "快速切换频道";
"Switch Channel" = "切换频道";
"Join Multiple Channels" = "加入多频道";
"Stream Encryption" = "音视频流加密";
"Audio Mixing" = "音频文件混音";
"Raw Media Data" = "音视频裸数据";
"Precall Test" = "通话前网络/设备测试";
"Media Player" = "流媒体播放器";
"Screen Share" = "屏幕共享";
"Super Resolution" = "超级分辨率";
"Media Channel Relay" = "跨频道流转发";
"Set Resolution" = "设置视频分辨率";
"Set Fps" = "设置视频帧率";
"Set Orientation" = "设置视频朝向";
"Set Chat Beautifier" = "设置语聊美声";
"Set Timbre Transformation" = "设置音色变换";
"Set Voice Changer" = "设置变声音效";
"Set Style Transformation" = "设置曲风音效";
"Set Room Acoustics" = "设置空间音效";
"Set Band Frequency" = "设置波段频率";
"Set Reverb Key" = "设置混响属性";
"Set Encryption Mode" = "设置加密模式";
"fixed portrait" = "固定纵向";
"fixed landscape" = "固定横向";
"adaptive" = "自适应";
"Local Host" = "本地预览";
"Remote Host" = "远端视频";
"Set Audio Profile" = "设置音频参数配置";
"Set Audio Scenario" = "设置音频使用场景";
"Default" = "默认";
"Music Standard" = "标准音乐";
"Music Standard Stereo" = "标准双声道音乐";
"Music High Quality" = "高音质音乐";
"Music High Quality Stereo" = "高音质双声道音乐";
"Speech Standard" = "标准人声";
"Chat Room Gaming" = "娱乐语聊房";
"Education" = "教育";
"Game Streaming" = "高音质语聊房";
"Chat Room Entertainment" = "游戏开黑";
"Show Room" = "秀场";
"Cancel" = "取消";
"Sure" = "确定";
"Off" = "原声";
"FemaleFresh" = "语聊美声: 清新(女)";
"FemaleVitality" = "语聊美声: 活力(女)";
"MaleMagnetic" = "语聊美声: 磁性(男)";
"Vigorous" = "浑厚";
"Deep" = "低沉";
"Mellow" = "圆润";
"Falsetto" = "假音";
"Full" = "饱满";
"Clear" = "清澈";
"Resounding" = "高亢";
"Ringing" = "嘹亮";
"Spacial" = "空旷";
"Ethereal" = "空灵";
"Old Man" = "老男孩";
"Baby Boy" = "小男孩";
"Baby Girl" = "小女孩";
"ZhuBaJie" = "猪八戒";
"Hulk" = "绿巨人";
"FxUncle" = "大叔";
"FxSister" = "小姐姐";
"Pop" = "流行";
"Pop(Old Version)" = "流行(旧版)";
"R&B" = "R&B";
"R&B(Old Version)" = "R&B(旧版)";
"Rock" = "摇滚";
"HipHop" = "嘻哈";
"Vocal Concert" = "演唱会";
"Vocal Concert(Old Version)" = "演唱会(旧版)";
"KTV" = "KTV";
"KTV(Old Version)" = "KTV(旧版)";
"Studio" = "录音棚";
"Studio(Old Version)" = "录音棚(旧版)";
"Phonograph" = "留声机";
"Virtual Stereo" = "虚拟立体声";
"Dry Level" = "原始声音强度";
"Wet Level" = "早期反射信号强度";
"Room Size" = "房间尺寸";
"Wet Delay" = "早期反射信号延迟";
"Strength" = "混响持续强度";
"Broadcaster" = "主播";
"Audience" = "观众";
"Global settings" = "全局设置";

"Resolution" = "分辨率";
"Enable Cloud Proxy" = "开启云代理";
"Frame Rate" = "帧率";
"Camera" = "摄像头";
"Microphone" = "麦克风";
"Layout" = "布局";
"Role" = "角色";
"Channel" = "频道号";
"Channel Name" = "输入频道号";
"Join Channel" = "加入频道";
"Leave Channel" = "离开频道";
"Join ChannelEx" = "加入Ex频道";
"Leave ChannelEx" = "离开Ex频道";
"Audio Profile" = "音频音质参数";
"Audio Scenario" = "音频使用场景";
"Device Recording Volume" = "设备录制音量";
"SDK Recording Volume" = "SDK录制音量";
"Device Playout Volume" = "设备播放音量";
"SDK Playout Volume" = "SDK播放音量";
"User Playback Volume" = "首位远端用户音量";
"Encryption Mode" = "加密模式";
"Encryption Secret" = "加密密码";
"Input Encryption Secret" = "输入加密密码";
"Relay Channel" = "转发频道";
"Start Relay" = "开始转发";
"Pause Relay" = "暂停转发";
"Resume Relay" = "恢复转发";
"Relay Channnel Name" = "目标转发频道名";
"Stop Relay" = "停止转发";
"Display Share" = "屏幕共享";
"Window Share" = "窗口共享";
"Stop Share" = "停止共享";
"Share Half Screen" = "分享部分区域";
"Publish" = "发流";
"Unpublish" = "停止发流";
"Mixing Volume" = "混音音量";
"Loopback Recording Volume" = "系统音频混音音量";
"Mixing Playback Volume" = "混音播放音量";
"Mixing Publish Volume" = "混音发布音量";
"Overall Effect Volume" = "音效音量";
"Chat Beautifier" = "语聊美声";
"Timbre Transformation" = "音色转换";
"Style Transformation" = "风格转换";
"Room Acoustics" = "室内声学";
"Pitch Correction" = "音高修正";
"Cycle(0-60)" = "循环周期(0-60)秒";
"Tonic Mode(1-3)" = "主音模式(1-3)";
"Tonic Pitch(1-12)" = "主音音高(1-12)";
"Voice Pitch" = "声调";
"Off" = "关闭";
"Set Audio Effect Params" = "设置参数";
"Equalization Band" = "波段增益";
"Create Data Stream" = "创建数据流";
"Send Message" = "发送消息";
"Input Message" = "输入消息";
"Send" = "发送";
"Sending" = "发送中";
"Raw Audio Data" = "音频裸数据";
"Raw Video Data" = "视频裸数据";
"SnapShot" = "截图";
"Video Source" = "视频源选择";
"Simple Filter" = "插件系统";
"Enable Grey" = "开启去色";
"Video Process" = "视频增强";
"Low light Enhancement" = "暗光增强";
"Video Denoise" = "视频降噪";
"Color Enhancement" = "色彩增强";
"Strength" = "强度";
"Skin Protect" = "肤色保护";
"Colored Background" = "纯色背景";
"Image Background" = "图片背景";
"Virtual Background" = "虚拟背景";
"Blur Background" = "背景虚化";
"Video Background" = "视频";
"Spatial Audio" = "空间音效";
"Start" = "点击开始";
"Please move the red icon to experience the 3D audio effect" = "请移动红色图标体验3D音频效果";
"Content Inspect" = "视频鉴黄";
"Video Neutral" = "视频正常";
"Video Sexy" = "视频性感";
"Video Porn" = "视频色情";
"You can use the camera point to picture and check content inspect effect" = "你可以用摄像头对准图片检验鉴黄效果";
"Save successfully" = "保存成功";
"Save failed" = "保存失败";
"Please the input AppId" = "请输入AppID";
"Please the input token" = "请输入Token";
"After this function is enabled, it cannot be disabled and takes effect only when both the primary and secondary ends are enabled" = "开启后无法关闭，并且需要主辅两端都开启时才生效";
"Recording" = "开始录制";
"Stop Recording" = "停止录制";
"Local composite graph" = "本地合图";
"Exclude Window" = "屏蔽窗口";
"Opening" = "已开启";
"(Default: flow)" = "(默认: 大流)";
"Red" = "红色";
"Blue" = "蓝色";
"Pink" = "粉色";
"Purple" = "紫色";
"Yellow" = "黄色";
"Multi Camera Sourece" = "多路摄像头采集";
"Start Capture" = "开始采集";
"Start Publish" = "开始推流";
"Stop Capture" = "停止采集";
"Stop Publish" = "停止推流";
"preload Channel" = "预加载";
"cancel preload" = "取消预加载";
"Set AINS Mode" = "设置是否开启 AI 降噪功能并设置降噪模式。";

"AGGRESSIVE" = "强降噪模式";
"BALANCED" = "(默认)均衡降噪模式";
"ULTRALOWLATENCY" = "低延时强降噪模式";
"Face Capture" = "面捕数据";
"Please contact Agora customer service to obtain a face capture certificate" = "请联系声网客服获取面捕证书";
"Start Video Echo Test" = "开始视频回路测试";
"Stop Video Echo Test" = "停止视频回路测试";


"Voice_AI_Tuner"="AI调音器";
"Set_Voice_AI_Tuner"="设置AI调音器";
"AI_Tunner_Mature_Male"="大叔声";
"AI_Tunner_Fresh_Male"="清新男音";
"AI_Tunner_Elegant_Female"="御姐音";
"AI_Tunner_Sweet_Female"="萝莉音";
"AI_Tunner_Warm_Male_Singing"="暖男歌声";
"AI_Tunner_Gentle_Female_Singing"="温柔女歌声";
"AI_Tunner_Husky_Male_Singing"="烟嗓叔音歌声";
"AI_Tunner_Warm_Elegant_Female_Singing"="温暖御姐歌声";
"AI_Tunner_Powerful_Male_Singing"="力量男歌声";
"AI_Tunner_Dreamy_Female_Singing"="梦幻女歌声";
